出年動漫節Cosplay蓄聾喇

唔洗等下年啦 哈囉喂已經等

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!